新華社：港警出現不忠誠的現象，或以解放軍取代

又作標題？

condom

link

連科興疫苗都唔打
緊係唔夠忠誠啦